到底幾時先去禮賓府

Mon po警察你好，支持和平表達訴求

成日話兩邊冇路走，咁咪唔撚走囉

十幾萬人霸哂出入口都仲得

而家仲驚poop?

我十萬人上下都封撚哂啦，二百萬人打個1折都二十萬人

有冇諗過而家香港人就係唔需要退路？

和平表達訴求

推

只係唔想再有人送頭

除非我地再升級

經過琴日就知班popo已經殺紅眼

除非前線手足敢還拖

Btw真心要搵渠道去討論下一步

連登 tg公海真係好撚多狗

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

坦白講，你諗下其實去度邊警察一定拉人架啦
咁點解要去遍地開花區區搞事比人捉？
而唔去針對政權咁比人捉？

況且下次遊行一定要針對返個政權。禮賓府就正正係好地方

佢係山下封鎖線再放tg入人群 點走
到時驚人踩人

唔係話唔得

但係禮賓府好似有暗道比權貴走

我怕你未上山柒婆已經走左

上到去淨係得番座野就無謂

而家作戰係要三線，咁樣贏面先最大

1。警狗（琴晚不攻自破，引發公關危機）
2。經濟民生政府形象（不合作運動，機場）

而大家係忽略左政權好耐 日日搞尻警署機場唔係問題。但一定要針對返個政權。就算林鄭有秘道走又點？
禮賓府某程度代表左行政長官。圍堵禮賓府可以表達對呢個政權既最高話事人既不信任

這是林鄭搞出來 冤有有債有主 捉佢出來對質

走左咪走左so waht
要佢有家歸不得個noise都夠大

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811

要對話要了解年輕人就出黎

[賽後檢討] 係時候唔應該再包狗屋？

冤有頭債有主,有訴求點解唔搵林鄭呢？

仲有其他香港人有訴求的官員，好似律政強人啊，一哥啊，去佢哋屋企拜訪，佢哋要麻煩公僕幫手處理自己留下的蘇州，公僕又點會無怨言呢？

去警署／公僕宿舍／鄉郊，或塞鐵／霸路，公僕，鄉紳，甚至受影響市民，自然有理由大大聲反對，話要什麼保家衛國。 確實這些行動也真的影響他人。去拜訪林鄭及官員（當然要事先申請及和平表達訴求啦），佢哋無得用呢樣嘢煽動人同情政府或反對爭取訴求人士。反之要為此等人出力解決自家門前的事，你覺得眾多公僕們會很樂意嗎？ 路笮也更難使用水炮車